過咗去就算啦！下一步先係重點！

推

指責冇用？教訓唔洗昅取？每次都重蹈覆轍。每次都咁樣輸咁樣失去義士。

而家屌個班人就話我地分化

今朝唔見有人幫口屌柒佢地分化？

好撚嘔心呀 仆街

你可以係行動post叫人點改進/唔好再犯同樣既錯
專登開個post回憶過去有撚用？
大家都自己人
屌自己人有撚用？
得你係發夢前線？ 我唔撚係？
屌人仲唔撚係分化？

幫手將夢遊行動post置頂！